蕭若元 來自中共黨員的反思與期望！ 歷史的輪迴總是如此相似！

蕭若元
來自中共黨員的反思與期望！
歷史的輪迴總是如此相似！
〈蕭若元：書房閒話〉
2021-02-16

memehongkong
735K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：